懷疑 Facebook 被 Hack

睇返自己Activity Log無端端會出現一堆自己冇Like過既野，有冇人識點搞? Delete 左 APP 既 Facebook 授權都仲係咁

logout晒所有device先？
再改pw?

試下得唔得先，痴撚線refresh一下又自動like多個唔知乜野post
冇係第二度禁其他野又唔似clickjacking

咁恐怖
ching上過咩網嚟

我試過比大陸佬hack,係咁響D賣野gp問價

賣春gp問價

分唔到係邊度出事，已經唔係最近發生既事，睇返上個月既activity log已經有不名來歷既自動like

試完唔得可以直接同facebook聯絡啦
佢應該會查到源頭幫你解決

朱西伯格真係，早排爆佢 password database 係 cleartext 儲存都唔知關唔關事，而家改完password都仲係隔一陣自動like埋唔知乜柒post同相

樓主 唔使驚
正常的 我一年前都試過
我好肯定自己無俾人hack，咩安全都set晒
我覺得係Facebook 想搵野俾你睇
定唔知點就自動幫你like
因為佢自動幫我like嘅都係我睇過/有興趣

我都係unlike完佢過一陣又出現
最後我成個Facebook 刪撚左

Ptt 最近都有人有呢個情況

但我情況同樓主/ptt 唔同
我係被like睇過/有興趣嘅page

呢單可能真係hack，但唔係你哋user俾人hack
係Facebook自己俾人hack？

嘩咁撚樣都得，咁777同垃圾政府出D post佢自動幫你like哂都得啦

要幾戇鳩先用 facebook ?